今期笑話

車路士先係王者

4-1

又0:3
又4:1
收到風好似炒干地

兩場7球

下場西布朗都唔易踢 護級波

笑撚死

垃圾軌

柒到
今季屈仔都冇試過單場入4球
車仔幫佢實現左

我疤借屌老虎打沉轟